[突發] 元朗連儂醬

大家行過支持下

推

啱啱陪個義工同個呀叔講解
其實佢地好明白班後生做緊咩
但唔支持班後生有推撞果啲
仲問佢 如果有一百個人圍你會點
個後生義工 : 我會同佢講多謝支持
個呀叔仲問點解會圍建制，仲會有打鬥
我幫義工答返
首先我地唔係要滅佢聲
大家都有發聲既權利
而最後建制點解會執哂野走
係因為當有人拎電話影相拍片
建制義工就開始推撞挑釁
最後街坊見到黎幫手
無人一黎就鬧走佢地
個呀叔最後都好滿意走左

在場既後生仔女們
你地都係香港未來
多謝你地